歐綠保回收四電一腦竟然免費？！

最近發現環境保護署叫歐綠保綜合環保免費回收四電一腦

商業大廈就四件以上先派車回收

有冇人試過叫佢地黎收四電一腦

本身拎去賣都有人上門收重要有錢袋 你自己諗

今日打電話去問都覺有啲古怪

又係呢d on9 comment
有你咪call果d人收lor
又冇人拎支槍指住你去call歐綠保

我自問附近就冇人肯收我個爛mon, 歐綠保肯免費執走佢都唔錯

送曬俾我